我好同Angela同Stephy拍戲

有冇星探請我做演員

有冇問人請我做演員

你好，我是星暉電影製作公司的員工，請問你是否對演藝及歌唱事業有興報？
請在此自貼一張全身照，要看到樣貌及身材的，我們會有專人查看，若閣下的外表符合本公司的條件，本公司會派專員聯絡你。
謝謝。

堅定流呀

搵你真人得唔得 我唔用互聯網

喂星探哥哥幫幫手 想入行

床上戲肯唔肯拍

肯 上到電視咩都得

好 遲啲套戲有個植物人角色睇下搵唔搵你

係米真架

i Wanna dance .'

入到行同stephy拍戲我請星探哥哥你歎返個羊腩煲

記得搵我

你好，我是星暉電影製作公司的代表
我們有專人看過你的相片後，覺得你很適合我們公司來年開拍的一套電影，片名是「AV達人」，我們誠意邀請你飾演片中的一位汁男角色
未知你是否有興趣？

有呀 搵我真人呀

做開汁男 成日偷偷打 J .-

開始認真返 操操啲演技同寫故技巧先 。

床戲 多p

上到電視拍咩都濟

上到鏡請你食羊腩煲

星探哥哥早